有咩game想PS4出返？

東京巴士案內，好想佢出返

救火game

洛克人

dead space(依家睇返啲貼圖都幾差，就算pc開到盡)
捉馬騮
雪人兄弟

天誅

捉馬蹓

Monster Farm 同埋 塊魂 : (

你講嘅都係摺哂

電車GO!

捉馬騮

識野啵

美版有2

捉馬騮x46

digimon world

頭d

Top spin

demon souls

決戰3
誓血龍騎士1-2

1好啦，2唔係橫尾寫 黑歷史

高達無雙

電車go

絕體絕命都市2
P4
Patapon

好似話remaster緊
ps4出

tokyo jungle

頭文字d

鬼武者，silent hill

唔係要翻炒啲舊嘢，係續集

細個勁鍾意玩

silent hill

PATAPON

有無方法係ps4到玩呀

絕體絕命都市2

捉馬瘤

武藏傳

塊魂

洛克人出落去

仲有電車go

洛克人Exe

應援團

train simulator寫實d

FF7 肯出未

仲有FFV13

所以點解冇出

the warriors PS2黒幫game 有單機雙打 似a way out咁 希望有2

god hand
有無人玩過

猴子愛作戰

首都高 jet set radio

唔係有remaster咩

GTA 3 San Andreas
Dino Crisis (改到可以用 Horizon Zero Dawn 咁玩法就正)

鬼武者佢肯翻炒2，3我都殺。。。
1最唔好玩佢偏偏淨係翻炒1

航空管制員

CCFF7

Demon's Souls

prototype

邊度有講

四驅兄弟

PATAPON2先好玩 佢重製1..

Tokyo jungle

呢隻真係.....

dino crisis

呢隻睇怕講到ps5出嗰日都未出到

FF VSXIII

GTA SA

俺之料理

Illbleed
Grandia
Lunar

Crysis系列

GTA IV

喧嘩番長系列
侍道系列

之前傳ps4出2，呃人

成龍 百事超人

Powerstone d亂鬥game

Clock town

陸行鳥實車

最尾要拆c4

喧嘩應該幾好玩，係衰在唔識日文先棄game

MGS4

我的出租車，psp玩過老翻好正

首都高速

side story

首都高バトル
Battle Gear 4 Tuned
頭文字D
Azito 3，秘密基地建設3

Crazy taxi

戰國無雙1&2

暫時諗到咁多
ps1既game注重劇情好多 唔會有d所謂既收集任...
咁多年 一直好想星之海洋有中文版

鉄道王

真係唔明點解唔出

virtual tennis, sega 育成足球

櫻坂消防隊

超音鼠賽車

肥瘦大盜

零 紅蝶同刺青之聲

暴走卡車傳說系列男花道夢浪漫

仲有一隻類似比電車GO更真實唔記得叫咩名，係用D9碟去玩

搵返個名
Klonoa(中文:風之少年)
過關game幾好玩

育成足球

可能街機版d zero本身已經人氣唔夠 而ver2又出無耐
再出家用版即係桶自己一刀 搞到更加無人打街機版
不過世嘉呢間野一向都係後知後覺 睇下最近連隻咁經典既超音鼠都搞成咁

mario

孖寶兄弟

gvg

A.C.E.
點解唔出

AceR變左垃圾

新鬼武者

電車go
世嘉5代隻幽遊白書（三線格鬥嗰隻）

PSP天地之門系列...跟機game 有得自己砌連技幾好玩 故事又ok 世界又分明

捉馬騮 天誅 絕體絕命都市1同2 ff7

武藏傳
侍
parasite EVE
Q版賽車

biohazard outbreak 1&2

試水溫者應該
賣得好你荒唔會炒埋之後幾集

義經英雄傳

決戰3

屌你有知音人

題材玩法係幾新鮮過癮
但玩落其實隻隻動物都無分別，係得個樣唔同
玩多幾轉就開始悶

PS2隻龍珠Z3
遊戲性同耐玩程度拋離而家隻fighterZ n倍

RDR 1

有冇咩2p game岩同女女玩？

Ps3嗰隻育成無論系統，技術，玩法都係好落後喎

希望romancing saga 3重裝

武藏傳1

GTA SA REMASTER

侍道
零紅蝶

野球拳